1. Para el primer ejercicio, he ejecutado los siguientes comandos: 
awk '{print $1}' nginx_logs_examples.log > solo_ips.txt 
sort -t . -k 1,1n -k 2,2n -k 3,3n -k 4,4n solo_ips.txt > ip_ordenada.txt 
uniq -c ip_ordenada.txt > repeticiones.txt
2. Para el segundo ejercicio he creado el script.sh y lo he subido al repositorio
3. Para el tercer ejercicio he añadido una linea a crontab.

He subido un documento con capturas que muestran los puntos mencionados.
